對敵人仁慈 便是對自己殘忍

止戈為武 以武制暴

香港人，是時候結束政治潔癖和暫時放下道德包伏了。
小禍不除 則大禍臨頭。